求下你地！一定要咁做！

準備多啲紙牌slogan入機場，做場道歉大會，做比淺藍（雖然冇咩用，但係都算係姿態），外國（重點！！！）睇，話比大家知我地係逼不得已，重申成件事嘅嚴重性，攞番國際嘅認同同埋體諒，唔係嘅話如果繼續落去，外國都好反對我地嘅話，我地最後一定會自己圍死自己！

Be humble! 當國際反對我地嘅聲音越黎越大 ，即係話我地有啲行為已經影響到呢場運動係國際嘅形象，外國就未必會再打算幫手，甚至會反對！相反，如果係適當嘅時候，聽下國際嘅意見，更加可以比國際社會覺得我地知錯能改，不斷咁進步，佢地出聲甚至出手嘅機會都會大啲！

我唔係話要分化，只不過呢可能係一個幾好，亦都係依家幾需要嘅方法

推

冇人話唔好抗爭，只不過其中一個重要嘅原素係國際社會嘅支持。本身一直都冇事，直至外國電視台都出聲（平時都幾支持我地），證明佢地都已經有啲不滿！

絕對可以係機場塞！但係都要適當嘅野黎做番！

自推